(極重要宣言) 2019/08/16「我要攬炒」集會宣言影片

極度震奮人心嘅宣言
一定要spread出去

點解係nico

出嚟818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

818見

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

youtube得私人account，又唔想開多個account

818 維園 光復香港 時代革命

多謝你

今日聽果時差d喊左
攬炒巴真係痴線架

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

啱啱現場聽到 感動到

屌你nico好難backup啊

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

攬炒巴 講得好好！

求文字版

「光復香港，時代革命」

「光復香港既自由、人權、民主、資源自主同國際定位。」

「聲稱五十年不變既時代之中，由香港人一齊由下至上撼動政權，改變政治體制。」

「對我地年輕一輩黎講，與其2047年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望既情況用盡最後一口氣，創造未來。」

「有年長一輩問，到底我地後生既有無勇氣，將抗爭交返俾傳統大台領導。」

「我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣，放棄三十年黎既模式，放手俾我地手足以新思維方式改寫香港命運？」

「當年青人日以繼夜，夜以繼日以不同方式向政府施壓既同時，旦願我地回過頭黎，會見到年長一輩企係現場，默默支持我地。」

「年輕人需要既唔係金錢、唔係食物，而係活生生既人願意走出黎支持。」

「由今日起，我地唔應該再分勇武同和理非，出得黎既就係手足，係抗爭者，用核彈都唔會割。」

「只要拒絕迷信大台模式，唔割席，唔氣餒，善用國際思維，我地一定會贏。」

「香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！」

光復香港
時代革命

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

好多人話818有鬼，點算？

youtube 有
打 攬炒巴宣言就有 順便大家share 同睇將佢推上youtube 最hit

口語文字版 (盡力打)
===================
到底點解我會自己做 "我要攬炒" 呢？其實源於6月9號當日，我發現幾乎所有香港政府高官同保皇黨都有外國護照。佢哋只係假放棄外國護照一次，就享有肆意出賣香港利益嘅權力，與民為敵。賣港之後，啲官同保皇黨就手執外國護照一走了之。所以，我要取消佢哋嘅外國護照重發權利，等佢吔生生世世留喺大灣區，共享大灣區榮耀，同佢哋攬炒。

不知不覺間，香港人已經奮戰咗兩個月。而依兩個月，有三個時刻特別令我感觸同決定奮戰落去，同大家齊上齊落。

第一個時刻係 6月10號見到有年青人絕望地回應當權者：
"反正都無未來，不如一槍啪死我"

第二個時刻係 7月1號梁繼平義同大家講：
"我哋今次一輸就係輸十年"

第三個時刻係 7月28號元朗有義士嘅盾牌畀子彈射穿，記者問佢點解重堅持，義士好堅定咁回答：
"光復香港 時代革命"

依三個時刻，反映到香港人逐漸將絕望嘅心情，轉化為無比勇氣對抗暴政。依一刻我哋可能覺得好疲倦, 好憤怒, 好氣餒，但係我哋唔可以放棄，因為依個係 "光復香港 時代革命" 嘅最後機會。

"光復香港 時代革命" 唔係一句空洞口號，更加唔應該畀人利用嚟分化我哋。
因為 "光復香港" 指嘅係：
"光復香港嘅自由, 人權, 民主, 資源自主同國際定位"
而 "時代革命" 嘅意思係：
"聲稱五十年不變嘅時代之中，由香港人一齊由下至上撼動政權，改變政治體制"。

學術上，只要社會大眾嘗試由下而上令政治體制有變化就係革命。所以，2014年係革命, 2016年係革命, 2019年都係革命。1984年至今35年，香港人不斷退讓, 抱薪救火，最終導致退無可退。對我哋後生一輩嚟講，與其2047年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望嘅情況下，用盡最後一口氣創造未來。

有年長一輩問，到底我哋後生嘅有無勇氣，將抗爭交返畀傳統大台去領導。我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣放棄三十年嚟嘅模式，放手畀年輕人以新思維新方式改寫香港命運？

當年青人日以繼夜, 夜以繼日以不同方式向政府施壓嘅同時，但願我哋回過頭嚟，會見到年長一輩企喺現場默默支持我哋。年輕人需要嘅唔係金錢, 唔係食物，而係活生生嘅人願意走出嚟支持。

今日之所以邀請不同光譜, 不同年齡層嘅人士上台，就係為咗向全世界展示出：無論香港情況幾嚴峻，香港人都唔會因為政治理念, 年齡不同而廢言割蓆，無論有幾多風波，我哋依然團結為我哋嘅訴求奮勇到底。

由今日起，我哋唔應該再分勇武同和理非。出得嚟嘅就係手足，係抗爭者，用核彈都唔會割。

我必須強調大專學界同攬炒都有同樣信念：就係拒絕大台。如果有大台出現，我會出全力催毁佢。假如有一日，我成為大台一部份，請大家一視同仁，將我拉落嚟, 拆我台。只要拒絕迷信大台模式, 唔割蓆, 唔氣餒，善用國際思維，我地香港人一定會贏。

香港人，寧化飛灰, 不作浮塵, 光復香港, 時代革命!

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

焦土之母林奠 個名已經出賣咗佢

攬炒宣言.mp3